Mevr.
Weston zocht zo ziek en had een air van zo veel ruzie, dat Emma's war verhoogd; en het moment waarop zij de enigen waren, ze zeiden: "Wat is dat mijn dierbare vriend?
Een zeer onaangename karakter, vind ik, is opgetreden; - laat het me weten direct wat er aan de hand is.
Ik heb al alle op deze manier compleet tussenrekeningen.
Wij beiden verafschuw tussenrekeningen.
Laat mij langer.
Het zal je goed doen om te praten over je verdriet, wat dan ook."
"heb je inderdaad geen idee?"
Zei Mevr Weston in een bevende stem.
"Kan u, mijn lieve Emma--niet vorm je een gok wat je horen?"
